## Список використаних технологій

- HTML
- SCSS
- JS
- Gulp
- БЕМ

## Cклад учасників проекту

**Зимогляд Денис**

**Бахтин Антон**

## Завдання які виконував кожен із учасників

**Зимогляд Денис** `[Завдання №1]`

- Зверстати шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана)
- Зверстати секцію People Are Talking About Fork.

**Антон Бахтин** `[Завдання №2]`

- Зверстати блок Revolutionary Editor
- Зверстати секцію Here is what you get
- Зверстати секцію Fork Subscription Pricing

Pagelink: [https://zimoglyad.github.io/second-step-project/](https://zimoglyad.github.io/second-step-project//)
